\documentclass{book}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[dvipsnames]{xcolor}
\usepackage[top=2.5cm, bottom=2.5cm, left=3cm, right=2cm]{geometry}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{ae, aecompl}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{enotez}

\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{mathrsfs}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{url}
\usepackage{listings}
\usepackage{stmaryrd}
\usepackage{array}
\usepackage{multirow}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{bookmark}

\usepackage{soul}
\usepackage{ulem}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{eso-pic}
\usepackage{float}
\usepackage{subcaption}

\usepackage{makeidx}
\usepackage{glossaries}

\newcommand{\rouge}{\textcolor{red}}
\newcommand{\bleu}{\textcolor{blue}}
\newcommand{\p}{\vspace{0.2cm}}

\newcommand{\internet}[1]{\mbox{\url{#1}}}

\addto\captionsfrench{\renewcommand{\chaptername}{Part}}
\addto\captionsenglish	{\renewcommand{\chaptername}{Part}}
\floatplacement{figure}{!ht}
\floatplacement{table}{!ht}
\graphicspath{ {../annex/} }

\lstset{
	language=Python,        				% choix du langage
	basicstyle=\footnotesize,       % taille de la police du code
	numbers=left,                   % placer le numéro de chaque ligne à gauche (left)
	numberstyle=\normalsize,        % taille de la police des numéros
	numbersep=7pt,                  % distance entre le code et sa numérotation
	breaklines=true
}

\lstdefinelanguage{INI}
{
    basicstyle=\ttfamily\small,
    columns=fullflexible,
    tag=[s]{[]},
    tagstyle=\color{Dandelion}\bfseries,
    usekeywordsintag=true,
    morecomment=[l]{;},
    commentstyle=\color{gray}\ttfamily,
    alsoletter={=},
    ndkeywords={=},
		numbersep=7pt,
    ndkeywordstyle=\color{green}\bfseries
}[html]

% \makeindex
% \makeglossaries

\author{Julien \bsc{Feuillas}}
\title{Bien débuter sur Linux}

\begin{document}

\mainmatter

\maketitle

\pagestyle{plain}

\renewcommand{\cleardoublepage}{\clearpage}

\tableofcontents
\cleardoublepage

\backmatter

\end{document}
